我頭先入apple shop試用下iphone,用唔到一分鐘放低了

我最唔慣係
返上一頁要伸隻姆指係左上角禁掣
好辛苦下

其實好多app都可以向右掃返上一頁

好多對面海都唔知ios係可以掃返上上一頁

係最低橫掃已經可以上一頁 iphone都係適合一d智商較高既人用 用左唔到一分鐘既你認為可以了解曬成部機？

假膠

老實講 iphone真係唔岩柒咕碌用

用你隻仆街手指公向右拉

咁多人應個假膠

大把app 唔可以swipe 黎上一頁啦

post內轉頁咪唔得囉
可以由第1頁右拉到第2頁咩

一路碌落去咪轉頁囉做咩啫你

你都痴線 要我慢慢碌
而唔係好似an機咁 左掃上一頁 右掃上一頁 咁user friendly
ifanboy

拉左咪有頁數揀 一樣咁方便 唔好為反而反啦巴打

即係做唔到囉
咁就唔好吹噓到咁方便順手 左掃右掃啦

雙膠撚表示用落左向右flick 番上一頁之後
an 機要伸隻手指去撳個back 掣係非常麻煩

一放低就去俾錢買

你個籍口都幾夾硬喎

淨係得部份appl可以咁做架咋

你掃人啲牛仔褲啊?

哈哈哈 好撚好笑呀

an機就一個動作 ios呢

而家用HTC U11 edge sense, 握一下返回上一頁好方便
考慮下